[恭喜熱刺二連敗] 利物浦 對 巴黎聖日耳門 1

推呢個！

唔見左隻爆閘狗既

樓主1001

佢地推錯post

十卜u

瑞士飛翼同巴西光頭佬出得未？

推

兩個post 同名

樓主好靚女

請問是唔是利迷po?

熱烈祝賀利物浦英超五連勝

牙味

熱迷post

用邊個post呀

點撚樣啊

熱狗勝利球迷

呢個先係1001

牙味先係1001 =on9

繼續百屌交屁

拎住3分睇其他波開心D

On9 1001

搶口

隻爆閘狗唔入黎既

支持肥賓

蘋果：熱刺利記均細

有毒果無窮人

好搶口

熱狗真係笑話

Topic

今晚支持屈仔

熱狗真係

我有個怨婦fans朋友ig po話熱mma
其實我覺得2邊都冇咩野 好乾淨
係咪現代足球連身體碰撞都唔容許?

我利

紐咁廢，阿又上緊力，會連輸

好搶口，下場失分就好笑了

Vardy 唔係直紅停三場咩

啲狗真係On9

搶口利

下場輸都叫贏左熱狗

呢d叫連消帶打 成日都有

之前停左場聯賽盃

上年普捷天奴仲話誤判係球賽一部分
宜家自己受返

對熱狗mma格嚟講 唔整傷你點叫踢過波

係咪推呢個？

牙元好耐無見

你快過我share

睇曼城定車仔好

睇開MMA,成日有都正常

睇緊拜仁
又比球證big害

係

咁撚搶口

Motm係交屁

喜歡左牙味？

元•朗

射極唔入 又獨

死熱狗對面隊教練都敢打啦
星你一巴算得D咩

d人成日講到英超應該要好似打交咁

又有人嬲豬逐個cm負評

motm係老母？

傳波 decision差到呢
今季無一場d傳波係好

文尼同沙拿睇到眼火爆

大佬呀
冇整斷你地d手手腳腳都唔叫正常呀
咪咁怨婦啦

出血都好乾淨 熱狗d血
中眼真係收咧

除左明奴果下
有一下係右路較剪腳夾撚住都未撚計啦
死熱狗仲話正常碰撞

有冇手足覺得應該棄歐聯全力爭聯賽會好啲？
覺得唔棄其中一樣只會兩頭唔到岸

個個留言都有負評，嬲撚到

交屁 水貨再係咁撚獨食一定仆街

岩岩有位ching講得岩
都未死人
仲唔乾淨咩

垃圾mma隊

屌 係咁易掂下姐
洗唔洗屈MMA
我覺得今場熱刺仲乾淨過利記囉

邊撚個痴線佬

64無死過人 熱刺踢波好乾淨

小心爆血管呀 mon post 熱狗仔

多謝熱迷燈撚到利贏波

歐聯第一場都未打就放棄

費奴失明

補時跌watt跌得好緊要
兩邊都犯錯
爭在把唔把握到
利個D就俾文尼浪費曬

邊球疑似誤判得益
我唔知

個topic好撚搶口

廢翼仲係冇得出

最好主場456班熱狗
上年個場嬲撚到

比人打到出血 講句mma都怨婦
想開post 公審下班熱狗

又黎

慢慢pick up狀態，國際賽後算ok

喂爆閘狗唔好剩係負評講下野啦
谷住谷住好傷身架

水貨交屁獨到核爆
反擊冇一個決定做得啱
廢中唔該屌屌佢兩個

聯賽先打得5場

好彩啲英兵唔係主力咋

同熱狗巴打say個hi

水貨差好多lor

都未盲
咁都嘈唔係怨婦係乜
係咪?

係明奴一個成日都分波>射

垃圾熱狗係咪好撚嬲又唔敢出聲
淨係係度負評

死熱狗主場都羸唔撚到 今季作客anfield睇路啦 炒你班撚樣456呀

根本就唔應該出大清，出廢翼carry前場先岩

七場硬野第一場就係咁食救心
投降唔打了

熱狗嬲到每個comment留負皮

而家唔笑
唔同等輸波先笑咩

屈仔唔該和曼

死返出去啦爆閘狗
好鳩肉酸呀

其實真係唔知傷成點

gomez好幾場又派返膠

文尼同沙拿幾時先可以開竅

沙基尼>文尼

要出返個中間係好啲既
大清啲妹都唔係講少
陣間出雞翼玩角球都唔知會唔會比熱狗踢傷

死熱狗

留負皮做咩姐
MMA到咁都輸嬲啊

熱狗係咪開bot 負評

俾蚊針都流血啦
流下血都係嘈嘈嘈
垃圾利正怨婦

前面兩件咁柒
盡力踢歐聯都行唔得遠啦

歡迎熱狗仔入來, 等5連勝我利安慰你啦

而家驚廢奴歐聯出唔到

what do you think of Tottenham?

比得咁慢 似係慢慢逐個㩒
好佩服佢既毅力

本身應該係4:0既比賽
變左2:1
D decision差到

唔好咁啦熱狗,你地唔好彩姐

為左安慰你,我會負評自己

躝返狗竇啦 on99

咁多cm
每f5一次又多幾個
都幾灰

未來熱返屋企瞓啦

熱狗死全家

想同佢講聲加油

mane狀態上係fit過Salah，不過如果講比波既決定，我覺得mane今場係做得最差個個，一定要鬧

G 持

竟然唔死返去狗竇到哭喪 走黎做啲仲戇鳩既野

其實廢中應該整多個巴士plan 最後十分鐘贏緊兩粒 可以再保守d

佢專心番係突破會好好多...

今季交屁同水貨好撚獨

次次一出三中堅都出事
hold住個波係前場好過

大清啲妹係要喺領先最尾十分鐘先用到，憑佢逢撞必仆

每f5一次 d comment又多一個負皮

上季死守10次有9次都失

留言比熱負皮

係，嗰場呢世都記得

獌熱又狗咬狗骨

廢中淨係識得8X分鐘換三中堅

唔係推高美斯踢右閘咩

死熱狗又入黎逐個負皮

不過講真文尼沙拿都係on 撚鳩
俾沙短踢下啦

屌你咁都要救心

其實我覺得係費奴傷左果下先臨時決定唔換沙短

交屁今場又獨又lag機
水貨就獨

like this topic

nowe仲係得鏝個場既

希望對修頓有得睇沙短正選

文尼都叫第二球好大功勞
沙拿真係
有球唔比大ching真係獨到
比機會你又入唔到 雖然防守都好落力

上季我利頭5場有幾分

好似係7分

Topic 咁hot 既

忍左好耐

熱狗收手啦
輸兩場波啫
唔駛勞氣
習以為常，好快就習慣架喇

Lamela條死仆街插水狗記成世

米拿 又跑最多

好焗促

贏得有說服力

負評咁快停左 weak

10點睇牙狗定鏝好

搶口到

屌你真係冇撚柒用架
負皮呢d咁簡單既野都做做下停

唔換fb!

鏝拖老友記出場咁得意

不過老老77 SON個下有VAR 100% 12碼

阿啦

轟鏝穩到仆街

希望屈記可以升上第二

利狗好搶口

嬲到撳唔中個箭嘴啦

各位利子睇邊場

怨婦利
但我鍾意

比負皮都有得跌watt

肥賓
其他都係100%嘅波睇都無謂

死熱狗嬲撚到

唉笑埋今晚
準備歐聯又哭喪

岩岩落機 就見到贏波！

好 撐肥賓

hi雨就12碼都幾唔得閒
世界盃去到後半程都就住比

點會HI下

一野踼落去

其實好同情普捷天奴
熱狗個老闆真係濕鳩過前幾季嘅fsg
隊波呢幾季咁順
今季都可以一個人都唔買，毫無進取心
可以媲美紐卡素嗰個仆街

係咪今場個光頭佬

曼城分幾鐘入波..唔洗睇

好野
鏝城個場分半就唔洗睇

要起球場

快到咁
sane出返鏝唔會失分了

G持反杯

一直都唔使睇

好想英起連勝多幾場

英超

夏殺特呢D真世三..沙拿對比下真係好垃圾

今場軒隊唔錯 防守好過基達

我覺我下場止步

利物浦要盡快豬返場呀

我都想講 有幾球搶斷

原來今場係老母第一個作客入球
踢左咁多季先得第一個作客入波
不經不覺已經隱左形咁耐

鏝快到

修仔

Vvd要報恩了

條後防頂唔頂到包皮

其實利啲進攻差過上季好多
明爐冇態
水貨變返水貨

lovern clyne lallana

啲反擊廢左好多

阿狗今場仲係要CG玩波 遲早好似AB咁奶鍋杰既

ings報恩得唔得

主要係水貨同交屁啲decision差得太離譜

睇到而家施治真係好慘，臨老先要嚟轉踢法，場場出醜

其實同時係對面放少咗空間俾我地爆

條niggar 裝返個腦已經好好多

原來而家timeslot 五場波都有var testing

個PO 咁搶口

個alonso踢到成個前鋒咁

但都唔會嗌咪落去同球證講
所以無影響

Ings要上身了

ings好似係借，有無得出

個風咩情況呀

卡迪夫贏緊

點睇基達被換出

頂撚住

車反勝

100%ball

轟主場
真心冇擔心過
然波是100%的事
係肥賓個場有d變數

練逆境波
nba啲強隊成日都咁做

阿狗進攻好勁 但防守都係9 9 地 我地今年掉撚轉 防守勁 但進攻9 下9下

車狗D進攻好流暢..

勁9咩佢進攻 都係亂9黎

場波定咩先

點解鏝城可以咁撚勁
次次對弱隊都好多空位發揮

輸緊喎

冇衝突
入波係遲早嘅事
估贏6-1

我廠條後防

搞笑

d企位好亂

梅菲仲慢過希臘佬，打fifa咩

mustafi

屌拿星阿狗好撚廢
前中後隔咗個紅海咁

利都係咁

垃圾利都係

收下口啦

鏝唔使睇了

唔明點解中場可以咁少人 係人都知你得邊路可以傳上去啦

搵後場做進攻起點
但後防一個識傳波都冇
下下鳩猜完大腳斬出去又俾返對手

曼城勁到 十足德甲拜仁

阿真係擺大個頭靠前面搞掂

上季都會覺得利攻力唔會差過鏝
今季真係相差幾班波
人地破密集輕鬆到

鏝點會有一場失分
完全諗唔通

後面會派膠 唔擺大個頭 就係大巴架啦

你有睇就知
一直禁住打..幾腳波就送到禁區/危險位

但係防守都係9流

要細梅施治做短傳即係玩鳩佢姐

黑哨囉

黑哨囉
個場畀人黑左唔知一球定對面黑左一球番黎

美琴我屌爆你個咀呀！

我屌你老母

拿卡屈射，奧巴屈速，一億鋒線其實唔差

成條入哂

唔係黑哨 佢應該可以38連勝

車又學埋熱狗D衰野

屌你老母 好撚痛

嚇撚死

痴撚線

連消帶打好平常，唔掂得唔好踢波

嘩屌 真圖？

呢d叫連消帶打呀 你識條春咩

diame呢啲廢鳩

成條極刺激！

呢下真仔可以12碼

記得當年MKV fing到對手臉就比人紅定黃左
明奴比人插眼黃都冇

睇見都痛 屌你老母死熱狗

英超成日見架啦 少少身體接觸都唔得咪踢波啦

屌你 真係隨時收咧

The Matip late sub always seems to weaken rather than enforce the defence.

阿狗果場無咁清 有冇巴打都係咁

明奴會唔會對唔到巴黎

轉咁大個身出隻西手，連連消帶打都未必算係

嘩屌明仔張相好恐佈

唔撚洗還呀賤種熱

藍斯種廢

收咧都叫做少事
驚盲炸
眼咁脆弱

其實唔特登用力 都唔係咁易插得入

擺到明係想兜野拍埋去
呢條友好陰濕

好痴線 半隻手指入左

好想裝VAR

咁樣插入去 想像唔到

貼張相過去熱狗區，睇下佢地點講

平時做得多衰嘢是要還的

開post 公審

呢招叫eye poke呀

咁插眼如果睇到有冇紅牌?

熱狗冇，賤種熱全部不死人黎

佢地應該會話呢啲係正常身體接觸，英超好常見

反cup了

插眼mma合法
佢地會問你有乜好嘈

估唔到咁犀利，希望無事啦明奴

費沙

踢左七個字有半粒鐘都係車狗攻
反cup唔意外...

夏神真係世三

鏝城之前唔出辛尼真係

水貨讓返個位出黎比真世三啦

張圖真定假... 頭先LIVE 睇REPLY 冇咁得人驚...

老鼠開個po名

明奴唔好有事

沙短>沙中

豬老師真係好撚勁
佢set波加利狗雙翼一定好撚正

屌

以後唔可以叫熱狗mma了真係打mma都唔比插眼

水貨呢個冬天有價好賣啦
得一季貨仔
留番啲錢續交屁好過

明奴對P$G 出唔出到?

vertonghen唔係第一次

dembele都試過

全隊都係狗嚟
屌你老母

功夫加足球?有得諗喎

g持

NOWE 阿狗果場好撚朦阿 回水啦屌

賣佢 文尼就肯續約

世三兩球

mon post🐶

原來咁快有得睇歐聯

world 3

入黎想恭喜熱刺俾人2combo

世三勁撚到

車仔都cup埋支持肥賓算

沙拿比世三屌打

住烏加夏殺 玩哂啦屌 阿狗ON9 賣銀河唯一去同市死敵

正撚樣

仲好意思話fifa水貨低rating

水貨再格硬獨食刷數據真係玩撚完

睇圖都痛

會唔會盲？

世三勁到

一開就睇到世三入波

知道明爐點未？

“I’m not sure, but there may be an injury with Roberto, we don’t know exactly in the moment,” said Jürgen Klopp.

“It’s something with his eye, we will see.

“I didn’t see it back. I only saw the situation from around 60 yards. I have no clue what exactly happened.

“But it’s something with the eye and for sure in the moment it’s not comfortable for him. We will see.”

今年唔知咩事

機會唔大
但應該短期影響視力

車先係奪冠個一隊
好撚勁

唔好再貼圖了 見到都痛

要上榜首了

利po集體祝福明奴

firmino any update?

屌你老母 睇到張相都眼痛 熱狗mma撚死全家

應該榜首無了

以為睇緊重溫

明奴無任何消息？

喂喂熱狗
正常碰撞係唔係呀
得你地咁撚賤先講得出

死熱狗我屌你老母

冇得唔反熱狗鳥

出撚晒血

剩係識負評, 成隻潛水狗咁

腳米買咁多人又輸

暴力足球仲要打要害 食屎狗

廢奴下場出唔到嘅話出史獨我諗都含得柒

以後對熱狗要唔要簽生死狀

9成出唔到

文尼一啖砂糖三啖屎

人地已經收起包皮 泥馬留力打利物浦
唔通出奥力子打巴黎咩

三啖咁少

兩個力子都廢蘇基又未多班

唔插得眼去打乒乓波啦屌

靠大清

只好水貨正前搭沙短

俾沙狗試下啦

Wa diu明奴果下睇到好撚痛

單眼可唔可以踢波？

肥賓好撚慘

肥賓

賓賓

可以等睇watford了

快啲話無事

MMA真係好撚癲...

阿都+3

鏝洗緊個得失球了...

唔得啦 視野窄好多
立體感都無
踢唔中個波

連狗可唔可以set到被block者睇唔到block人者嘅post
睇風post見到班假膠波台狗睇到好躁

明奴對眼有冇事? 有冇人知最新消息
睇到好撚恐怖

明奴有無事

最新消息係一個鐘前

The Brazil international, who scored the second goal for the Reds, was substituted in the 74th minute of the Premier League encounter at Wembley.

“I’m not sure, but there may be an injury with Roberto, we don’t know exactly in the moment,” said Jürgen Klopp.

“It’s something with his eye, we will see.

“I didn’t see it back. I only saw the situation from around 60 yards. I have no clue what exactly happened.

“But it’s something with the eye and for sure in the moment it’s not comfortable for him. We will see.”

奧燒都入到波

肥賓gg了

成班垃圾，劣幣驅逐良幣

借米仔俾佢地啦，卡數個龍廢到西咁

返工冇睇，水貨踢成點？

名符其實

唔反老母了

費如隻眼

睇相都驚
屌你老母死熱狗

場場都係我地贏 其他隊隊都贏
玩撚咩

Jürgen Klopp declared himself proud after Liverpool delivered what he felt was their best performance of the season so far in recording a 2-1 win over Tottenham Hotspur at Wembley on Saturday.

入撚晒
好恐怖

Klopp: “Let me say, it was the best game of the season for us for sure. We had in all the games really good moments. Today, we had 85 brilliant minutes and then unfortunately we didn’t finish the game off.” ⬇️

屌鳩交屁水貨啦

對完車狗果場就唔係啦

屌鳩成班獨撚好過啦

仲未試過落後要反cup

但係已經幾場win ugly

Why
無睇到

幾球打反擊/人多打人少都把握得好差

睇咁耐利 第一次睇到開季5連勝

廢中水銀瀉地既攻勢去左邊？

廢中:上季石內卜陀衰我

係軌到

佢兩個獨少陣做好啲decision已經456咗

唔好講klopp
我地做球迷都睇到屌出聲

更可況係場邊的教練

其實有冇諗過今晚456唔到熱
唔止係我利既問題
而係vorm 做出好多save?

下下俾人封哂位先傳點會入到

F9會唔會影響視力架

屌你老母死熱狗茅還茅，咪撚插眼啦，會隨時盲 cls

呢個真

今日全港市民熱烈支持米仔

鏝個mendy 又幾撚夠膽嫁喎 隊波踢緊佢玩twitter

So many broken hearts today 💔😂 sorry for letting you down guys

睇番10點開波既都冇強隊失分
唯有等曼聯出醜

榜首

隊隊都贏

明奴有無事 咁插法

反cup 4-1

綿奴咁樣洗唔洗做手術

冇榜首了

軌好痴線..

軌就真係做到水銀瀉地啦

轟好勁

插到入晒好得人驚

車路士真係兩年攞一次英超

屌你老母
睇鏝，鏝入波
走去睇車，車反cup 2:1
轉去睇妓，你老味妓入兩粒(肥賓慘了)
睇番車有無變數，入多兩粒變456
仆你個臭街

卡城個龍原來賓仔嚟

一陣睇埋屈福特

呢次真係要靠no look pass 踢波

黎緊賽程密成咁費奴如果出唔到應該會比車鏝拋開

點解轟咁勁

死車狗 成日都阻住晒

車狗拎title了

水貨浪費少啲機會同獨少陣
已經可以贏多幾球

轟次次換領隊都好撚勁

我地贏得來入波真係好少

真 水貨miss左幾多球
仲有mane，好似特登唔交比水貨咁

佢同文尼成日面阻阻咁

依個真，屌佢老母車路士

人地前面輪流勁 我地輪流廢

有個軌friend話明奴比人插眼係改圖
點解可以on9到咁

車對紐對阿都未有咁勁

呢場真係勁到不得了 molamola

臭猁狗

係軌本身就好撚勁

今年又係轟攞

煙剷有料

車之前仲要屌煙佬
人地同你全勝曬仲想點
btw 我利冇堆榜首又傷明奴

肥賓又輸1-2

卡城 多士 肥賓 西咸
4簡3

轟第一年就咁勁

龍如果仲係膠套真係唔撚洗踢

原本贏熱狗好開心
到依家列強都贏晒又見到明奴張圖真係down晒

12點半仲有一場

邊隊係列強？

今屆無可否認入球比以往少左~但我寧願開季少D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯高普比過去更重視聯賽~
希望下場可以殺低psg~一鼓作氣過埋修仔呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

今年唔係軌就鏝 一隊唔洗歐聯 一隊人員深厚

過多兩個禮拜輸埋俾轟就係咁先
6分上落

冠轟了

油王仲要未放足水比煙sir買齊人

有鳩兔突然咁認真

質素高就係對蛆嗰場比人踢中眼
之後就差咗好多

有冇綿龍最新消息

都係果堆人咁濟

有無利子寧願快d輸歐聯專心聯賽

講起立體感 撞親個腦都會嫁
好似karius咁

Wilson仔又無得出既？

hot dog

傷咗十九幾萬世

左楊右華 中場爆炸馬迪 呢隊閪波可以有幾慢

其實我真心信佢係撞完腦先咁
幾緊張都唔會咁騰雞
同埋佢聯賽 4強唔通唔緊張咩

Roberto Firmino is an early doubt for Liverpool's Champions League clash with Paris Saint-Germain on Tuesday.

屌⋯⋯⋯⋯

精壇定fb copy過黎

華湯根個茅西唔係第一次

而家希望佢隻眼冇野咋

大清

2009/10季前評實力篇

fekir 入波了

係 對psg當抖下
鐵人咩

Psg果啲事撚但啦
最緊要齊齊整整

屌你車好撚煩
次次都係車係到阻撚住哂

今年睇得歐聯無咁重要

贏波都唔得

一早都叫買埋跛腳仔啦

又黎棄歐聯保聯賽

卡迪夫城可唔可以執粒

希望明仔無事

唔同啦
今年係要衝聯賽
上年大家都心知點都唔會有聯賽

幾時有話棄
不過歐聯淘汰賽叫做有失分空間
最緊要一定係拿波里果場

真係唔洗抖下咩
咪當比大清踢下
想睇下邊爐沙短落場

出多次波連尼果d打算啦

肯定唔會用歐聯黎試新人囉

但我諗本身都會比明龍抖下

台長會唔會出費奴

真呀， 兩個好似唔gur 大家
唔知搞咩野

車阿都WIN

睇完今場想講文尼仲係好撚獨
佢有幾球唔交唔係decision 差,而係一開始就冇諗住交
想自己去,發覺自己去唔到先諗點傳

佢真係唔知做咩...好獨食 成日同水貨兩個死推

屌你呀死熱狗

就算佢交都交得好差d時機
都係做返突破走空位算啦

水貨成日咁搶口
串毒撚文尼
搞到有心病

唔講啦 風post玩到爛左
廢事有手尾跟

贏左一啲都唔快樂
1. 冇左榜首
2. 廢奴傷左
3. 全部強隊贏波
4. 星期一都要翻工

有冇手足再補充下

5.獌連贏波

咁撚戇鳩
學術嘢都玩撚到咁

睇黎今年車都唔野小 世3真心堅勁 帶起成隊

Firmino 點？

今年個FEEL像車路士

車路士呢隊波對利來講好撚黑

想問下報警係咪真 冇入風post追

5場15分

得失球好似過左今晚 已經好過我地

贏波哭song

大家自己入去睇下
勁多人放假料話會落3仔唔掛8
咁樣好危險, 有人真係信左落街就仆街

屌 真係好撚憎班波台賤畜
影衰晒 係咪反社會 不學無術到咁

星期一都要翻工

就一開始都預左

仲衰過班小學雞
屌 天文台都講到明會掛 咁都有得放流料既

呢d都叫新人

老老實實 高登以前可能唔使管
但而家連登其實係需要管

咁又係

以前堆颱風POST是多D人問八號預測+飛機問題

惡意洗版是近年先有

好像之前利POST一堆爆閘狗

惡意洗版未係大問題
但放流料就真心仆街

太多精神病同五毛狗

出面仲有個po笑小題大造
當年個疫埠假消息果陣應該未出世

子華神個句 面斥不雅
已經比班反社會廢青 同小學雞 清除的一乾二淨

邊爐同沙短都當打
有歐聯試下點解唔試

台長喺呢到講好過啦
除咗有個on9 Coutinho10以外嘅利子都比較正常

因為可以交果陣佢仲諗住試下自己去
唔係能力問題 心態問題

其實都唔知班on9係咪收撚左錢
等更多人相信廿三條係事在必行

見唔到佢, 係唔係唔小心BLOCK左

如果係F9一早一腳彈俾隊友跑了

文尼同沙拿都係
反而明奴真係好無私
如果文尼沙拿兩條撚樣唔係咁獨食 至少入多兩三球啦

打proclub算
你地有野可以問, 但唔問幾時掛幾時落就得

唔咁陰謀論喇
但有d野真係唔係話疊下馬就可以亂咁講
冇事係好彩
人地要用不誠實使用電腦黎入你果陣就真係唔好怨

想問個風係咪冇預期咁勁？
定仲有變數？

FB/IG/TWITTER 成日有班中東佬/非洲佬引戰分化
一係屌MANE毒食 一係屌MO浪射
一係就讚是但一個係非洲最強

依家有心結LU

仲要MANE開局咁靚 實想好似MO上季咁

佢地唔明越獨食越入唔到波呢個道理

呢隊屈福特定多蒙特黎

ddg

痴撚線咁都救到

我睇官方ig
有人叫文尼傳多啲比沙拿已經比人叫佢去支持鏝城

宜家睇下佢有幾近香港
強度方面係宜家咁上下了

ddg 究竟要留係獌幾耐

痴撚浪

ddg復甦
獌架巴士冇弱點了

費基亞好似傷左

now 比個咩表我睇

Now無啦啦彈個意假積分榜出黎

Fsg 的詛咒

又贏

fsg又然

越位都全能到仆街

屌 見到班小學雞係到洗版都覺得煩

劣幣驅逐良幣嘅完美例子
唔止風post
差唔多個個post都係咁

同世三仲要留係車仔幾耐一樣

一入去見到沙狗

屌摩一樣

根本有班係收左舊登錢黎搞事嫁啦
咁大盤生意變左見財化水
唔搞你就有鬼啦

屌摩好重要
巴西幫慰安婦

屈仔真係踢得好撚勁唔係虛火嚟

全能到仆街哩球真係靚

但救得仲靚

山狗好fit

好撚順

屈仔咁勁

屈福特要捧英超了

最驚喜既係白頭仔

上面啲燈

19000場波幾好睇

咁玩又幾有創意

-6到

禾獌打叉燒真係好勁

摩daddy留低

又一粒
屈仔係咪要熄火啦

訓得

兩球都係靠爆做二傳
都話出爆炸打前鋒算啦
最有效組織方法

molamola 訓得

ddg有埋神救點入

個獎邪撚到

廢明奴盲左未

燈力勁到

[熱帶氣旋警告] 1:10AM: 發出八號東北烈風或暴風信號

各位利子注意安全
今次真係淆淆地

我獌陰d陰d又爬番去上半版

我獌好屈機

要後上奪冠鳥

得呢招姐
不如獌狗攬住佢退休 靠呢招贏英超

明奴無事

東南既話真係要同利子告別

太好了

真係嚇撚死人

我無追半日
發生咩事

下場打熱刺可唔可以向足總申請全隊戴晒護目鏡

Tottenham fans celebrating controversial penalties last season at Anfield then claiming they got robbed today? Ahhh, am fucking loving this season already. Allez allez allez

傷唔傷都唔會買架啦

Bobby

Roberto Firmino
9 分鐘 ·
It was just a scare, my eye is ok and so am I. Thank you for all the support and see you soon 😜 #YNWA

屈仔

太遲啦

上場對熱好似都係咁上下時間反杯
哩場1分仲有啲機

呢隊巴士黎 點破到

冇啦
E球上半場尾段入仲話有機
E家先入
對面泊大巴啦得廿分鐘

對大巴點會有機會

死猁狗用黑哨上榜首好威威呀

上榜首係車狗呀ching

連邊隊榜首都唔知

又有爆閘狗？
Block撚左睇唔到

呢條友成日爆

杜古希好撚勁

成日手球

自廌過話想入加利記架

阿權定老鼠？？

就咁睇
勁過老母同隊長

身形似法賓奴

有d技術
hold波勁

普巴插花勁到

曾偉忠

屌又ddg

Ddg

仲以為有

cls DDG

ddg個痴線佬

一人球隊呢隊歐聯唔會行到幾遠

視野同傳送都好好添，完全唔似黑鬼

91真係有佢91概理由

如果隊長打唔起 希望冬季就可以黎幫幫手

仲係靠迪基亞救全家

好彩羸撚到 唔係摩佬點教落去

屌你個閪 咁都撲到

似W卡華奴

都唔知乜反應黎 勁到

弱隊真係出鋼龍

垃圾隊出鋼門

個落點唔夠雕轉
加上DDG又真係反應好快

呢句真 挽留大巴師父

1:2之後個段真係勁有魔性

好彩Firmino 初步check 完冇大礙
你老味比個賤人插眼插到正一正

#LFC confirm that Firmino has been discharged from hospital in London. Suffered an abrasion of the eye but no lasting damage.

navas冇左正選都幾撚慘

當利記個龍越黎越勁
我就知呢隊海鮮波越黎越廢

利d進攻差左唔少
好在後面穩

冇哂上年啲走位配合
變左睇文尼沙拿單打獨鬥
啲快攻決定10次有9次係柒

同2013/14 一樣
要開始追得失球了

希望明奴真心無事 自從球會隱瞞張仔傷勢單嘢之後 我對官方講傷勢嚴重既程度好有保留

綿龍老婆ig story
Google翻譯:
Staff is leaving news in the press that does not precede At first everything is fine with Roberto, he has already been examined and is returning home, thanks for the concern of all

明奴自己都出咗post話無事 下場戴個眼罩出場

果年入得多失得多
往往攻力太勁cover返個失球
結果最尾自己食返苦果

但今年慘在進攻差左唔係因為加強左守，而係配合差左好多

curry 之前唔係簽左熱狗咩?

前面兩個有心病

綿龍

單純係影相留念啫我諗？
呀樂就同佢一樣係ua鞋多啲互動

賤種蝗失分

拉狗癡撚左線罰球都爭黎射仲要失緊分咁玩

沒有c朗的皇馬什麼都不是

條友好似d垃圾mk仔扮大佬

聽日九成九要返工

屌佢老母華湯根

無咩料到 窗都無關

無wind

快啲過左個風佢

9號 中午10號

尖咀開始大風

東涌 仲未大風

咁打悭體力好多，上年70分鐘就比人放題
今年仲可以控制到個波

慳，仆佢個街

係明顯有想慳力 後段我見salah mane已經唔追波
得番明奴一個逼

歐聯廢中又夫添

打風 好喜歡她

打風 她一定留係屋企比他不停起勢咁鋤

啲風聲大到嘈醒

外面法法聲 屋入面啪啪聲

鋤完一齊唔著衫煮早餐☺️

攬住煮 唔覺意又扯左

忍唔住執多劑
她：啲蛋燶啦🤪

煎蛋果時d油彈到條jer

跟著條女話
唔怕，我同你吞下就冇事

一路吉一路炒蛋

召喚阿正
有冇厨房系列

棟樓搖得好勁

最撚 on9 係 foul firmino

十號風球了

Harry Kane Signal

打風日無野做 一定係度炒飯

oh mane mane

正評數終於正常翻

睇now tv 啲新聞記者喺杏花邨
個情況真係痴線

但係點解大交合會話個風減弱咗做強颱風

因為真係減弱左..
如果去番兩百幾公里撞埋黎唔止咁樣

吹到成個窗都係葉...

呢條撚樣知道自己要跌守唔住就出手

咁快十號 睇怕天日都要返工了

但係入到未登陸就減弱，
係咩解究

屌喇星d燈眨下眨下

報下平安先

無啦無啦 隻窗瘋狂賴尿

利子報下平安先

俾大交合燈到變弱

實際係過左賓賓個風已經復原唔到

天文台吹大左

老豆老母間房窗邊滲咗兩桶水

騎樓瘋狂水浸
唔撚想再拖喇屌

一路柯屎後隻隻窗同抽氣扇一路滴水
滴到我個屎忽濕晒
想慢慢柯個靚屎都唔得

好驚窗 全部想爆咁款

想落街買野食

大西北 開始大風大雨

燈每隔十分鐘貶一貶
係咪要斷電

連我間房都開始滲

冧晒

哇屌你老母
啲水係冷氣機滲入黎

國唔國如果陳晚神軒係正選一定會打鳩華湯根

係菲律賓好像比預期仲要耐

平西左一大堆

拎膠紙封下啦

不過而家成隊波都好斯文 冇一個係爛仔格

好想見到keita bb發癲 直紅

出面風聲成朝好似D細路喊咁, 勁恐怖

暫時基達踢落同喺rb好唔同咁
無咁上腳

屌 屋企條天線應該吹爆左
冇得睇電視

我都收唔到

諗起聽日返工迫車就煩
如果返半日仲煩

而家基達應該都係得七成左右

我肯定番半日, 全公司9成人射波

去到三點完啦

屌你大角咀冧樓

馬鞍山d樹 斷啦

停牙

邊座

其實進攻機會係有
不過把握力差左好多

【山竹襲港】大角嘴唐樓吹到散 頂層外牆成幅倒冧

班搞事淡友收哂皮

係 想佢上多d腳先再分俾fab 3

都未到最勁

細公司 一射太明顯

10號 Harry kane好全能牙卜街

已經唔係吹到正

呢條撚樣陳晚廢鳩到

嚇鳩死我以為成棟冧

嘈到醒左

醒左好耐, 訓唔番

大家集氣希望我果棟頂得住

加油
暫時點？

沉左落去先穩陣呀,你識咩呀

原來巴打住個頭
新樓定唐樓, 平時番工個到真係好殘
加油頂住

鯉魚門咁大風

坐低左個重心

有啲Frd同我講座樓搖係安全啲
卸梗啲力

馬鞍山好撚大風

好心son 去當兵 留係熱插水

Yes ,樓下d樹爛了

笠水王

之前都有聽過新樓係會設計到咁，尤其高果種

屌，嗰班撚樣block撚晒啦，所以而家上波台睇小好多嘢

cls，今朝到而家閃咗幾下，我諗就嚟停電，頭先出去追風已經有部電梯無電壞咗

追風

好好玩嫁

有d樓真係咁

而家靜返啲

落左樓下
吹翻我上樓

冇見過

追風爭 一對傻瓜

打唔正都好撚猛風

班打風撚有時都幾痴,想打到正你肯定你屋企實無事?

已證實聽日要翻工

如果半日仲煩

打到咁半日全日都會煩

d 樹好慘

source？

台長，係未未到最強時刻？

半日成班湧去迫車更煩

接佢地番屋企訓

樓下塌咗兩祼

係咪打得飛機多呀
個風幾個鐘後最接近，點頂多16/7個鐘呀

到時 水浸 停電 office爆玻璃 點撚返工
仆街天文台 要人災難後工作

無爆玻璃果d要返工了

唔洗做呀?

大家小心 相信轉東南後風力會繼續上升

台長 八號會掛到幾時？

唔講啦 廢事有手尾跟

救命呀 屌 我樓下個平台係七樓都水浸

？

我個屋苑係要上7樓平台 跟住再上既
岩岩落去仲企到 而家已經浸到去腳眼
啲水擁緊入啲大堂

我個fd share⼀個紥鐵地盤，掛住尚璽banner嘅紥鐵冧q咗

電力好似有d lag

唔明有咩手尾 都係估計啫

琴日個POST勁多癲佬

30樓都好似坐緊船咁

睇撚住一舊野喺天空吹到落地，打爛街邊一架車嘅車窗

好彩個風冇打正掃過黎

因為琴晚好多人放假消息話會落波, 所以我地有同連狗傾過 (你留意下風post宜家多左行字)
如果有人信左今日出左街就仆街了
咁無理由我係度又繼續出同樣差唔多既野姐

邊區巴打

依家靜返啲
係咪因爲慢慢款緊入風中心

個個話棟樓搖..唔知係咪因為住低層無咩感覺

唔會 都打唔正..唔會入風眼

轉緊風向,可能由當風轉成唔當風

隻PS4 GG俠好唔好玩?

風眼係香港100公里外

台長 個8號捱唔捱到聽日

連登真係好多小朋友，又流料又小學雞罵戰式post

元朗

台長分享下未來幾個鐘風勢會增強定減弱

一開始以為會同上集差唔多
玩玩吓又幾爽

風勢應該會增強 因為會轉東南風而無山阻住

好好玩

東南風係屋企向東南會出事？

睇到 但無謂為咗班搞事嘅唔討論啫

登陸後唔好減弱

討論會繼續 但唔會再講風號有關既
同埋其實我地有其他方法討論

Mane Mane

好

今日冇跟
其實山竹而家登陸咗未

馬鞍山嚟料

咁聽日基達仲出唔出到

未 應該幾個鐘後登陸珠海

快啲死

誠哥退左休la，唔好咁懶la

咁澳門

天文台高級科學主任李子祥表示，強颱風山竹帶有極具破壞力的颶風和暴風威力，連同風暴潮及大雨，勢必令本港下午惡劣天氣持續，部分地區甚至可能比早上更差，呼籲市民做好防風災準備。

拖地拖撚到手到甩啦屌

咩事? 安全嗎?

陸沉就100%
係睇老解點撈返起成個島

我頭先都係,窗邊入晒水

安全就好安全
騎樓係咁係d罅位滲水
唔拖就遲早浸晒

佢啲樓

Especially 紅磡海逸又爛窗

大家真係要小心 一定唔好落街

係屋企好似坐船咁
耳鳴頭暈

31樓仲好平靜
係間房個冷氣好嘈

好心你地入利post就講番d有關ge 野la，

推post唔係咁ar ma

成班騎劫能

贏波無咩好講

btw,未翻J,

入到來唔知以為係學術台個風暴post

雖然冠軍都係曼城車路士之爭

但老老豆豆,利三場對手都係硬,拎足9分都幾神奇

高普得番10分鐘都唔肯換沙基利入來係咩心態

留黎等季中大爆發,好似上季米拿咁,好似係

今年有個杯拎下同第一名爭唔夠3分已經收貨

我有杯拎下已經收貨

好心佢見到前面3個有2個狀態唔好就俾沙基利打下正選la

係咪要沙拿/廢奴仆街/受傷先肯換

聯賽杯ok?

出屎毒，不如出fabino

唔好有人傷，場場贏波我已經收貨

飛機杯都收貨,好多年冇拎過

而家高普係都唔換人，真係好不安

好大風 好想有男仔保護

都OK

元朗好似無咩事
係風聲比較大

岩岩搖左陣好明顯 唔知有冇人有影片呢

要搵個肥仔 擋風啲

好多人停電WO

而家好似無咁大雨

可能我唔係住村屋
所以無咩野

咁大個仔 未試過聽到啲風聲係驚

渣ga

頭先十二點幾至一點幾我拖左成個鐘地

唉
D電成朝咁跳
聽日實做到hihi

杯仔1嚟就對轟 邊有人手去爭

其實香港唔計其他野
剩講天災方面 已經真係比較幸福
但全球暖化 極端天氣應該愈黎愈常見

聯賽1嚟就對轟 邊有人手去爭

今朝落完喇，而家望出去都唔夠擔再落

朗屏

頭先窗口位當風,入晒水

呢幾日d食鹽多過食米既死老野好鍾意講呢d月份邊會打得成風架

今晚無事樓下宵夜串燒舖見

ok

Ching 知唔知樓下仲有咩開
想食lunch

唔知
我估老麥同大快活都有開,8號佢地都開架啦,9號又走唔到

有冇人知港豬噢同西九咩情況

邊個會出到去睇

時事台有圖

老麥同屌你法國都有開

有咩想發表？

岩岩睇完MOTD
係咪屌熱刺自爆同文尼唔交波

打佐幾場都冇邊爐，好期待

係
條niggar今場d decision making 全部都錯撚晒

我都睇到幾球

贏波緊開心

但冇S23好唔gur , 星級球員做紙板

佢冬窗申請轉會都會理解

澳門今次還好

我有個精華球迷仲幫佢兜

認真 頭5場水貨仲衰過佢

淨係今場?

兜佢老味
條niggar今場真係唔撚用腦 D決定又做得慢又錯撚晒
要傳既唔傳 同水貨肯定係不和

無乜風

文尼ig被人屌到del post

黑鬼個腦係靠唔住

贏波都屌

各有各衰啦
FPL角度咪文尼好d

精華球迷 點討論到

防守無咩挑剔,
係高美斯係lucas moura射中柱個球食牌都要拉低佢

關鍵時刻靠力加通常都出事

果球嚇死 唔知佢做咩突然短路

有球高美斯飛剷lucas 又快又準
真係勁左好撚多

高美斯優點就係夠快 快可以補番一D防守錯誤
老虎就唔得啦

出返都係做大後備啦

精華球迷都冇得兜啦下話

贏得都靠運
做唔到車鏝果種信心

點爭冠 頭3 都愉笑

今場發揮ok,唔算ugly
上場對李城真係好ugly

今場應入果幾球都入唔到
不過熱狗比想像中廢

好想快啲打鈀

應該無明奴

今年呢幾場,都會有段短時間利進攻發揮得好好,
然後都隊到粒返黎
防守就keep住穩健
所以係進步左,但未夠

😘

今場逼得幾好

熱屌屌打獌以為好撚勁

話明精華
咁文尼d膠傳咪睇唔到囉

dier廢到

其實唔知係咪我睇錯

熱狗D誤傳有好幾球只要兩個中堅肯落腳就應該到先,
但下下唔敢去,搞到利有兩下半單刀,兩三下人少打人少

我覺得依加咁打好似睇落比較穩定d
但係反擊/進攻得上季一半
係打逆境波/比對面入先嘅比賽
入波能力唔夠嘅問題就無限放大

幾下單刀都入唔到

沙拿

射波射好D大炒左

文尼肯交又係大炒左

根本應該456啦

落腳有機中腳食牌
唔落腳可以等2個非洲佬自炒

熱狗插眼都無事,點會食牌

法國solanke而家完全唔見咗
上年比咗算多機會佢都無料到 應該等賣

話時話尋晚好似一張黃都冇

啱啱同origi 一齊u23入波

太心急想入波, 浪費左好多機會

同老母一樣，加咗ram

係好彩球失球補時先失

尋日2:1之後熄左唔敢睇

佢地真係勇，永遠唔會玩角球旗

點解中小學無啦啦有得停課

唔好話玩角球旗,係仲全攻緊咁

屌你老母

即係好多連登仔聽日又放假

玩角球旗真係要揾沙短，一流

on9子仲未俾風吹走？

反我果比風吹走曬

屌，即係無咗九成人

係咪打完風啦？

報個平安先

1001

好似細風咗好多 無2,3點嗰陣吹得咁勁

好驚今晚又黎料

有冇巴絲知邊到仲有呢隻色賣

偉大既掏寶會無?

幾時基達換文尼
已經冇哂風

唔係調返轉
基達後備出場換文尼咩

你岩

大交合話夜晚7-10 點
基達有機會後備入替

分分鐘今晚換埋邊爐出黎

咁快

1001係基佬